[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [508]

-Fate/Grand Order-

-營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

效果搵禮裝

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

用狂蘭刷第2關唔洗降防

NOBA

唔太齊各職自充光炮
希望轉關 岩職 岩岩先開波刷

高速開post EX

屌原來1001左，唔怪得覆唔到
不過五舊水多少少左右就見到尼痴靚仔

留名

要唔要? 10月頭到

大蛇3

我要一隻

兩隻羅馬狗淨係識出尼祿
拎隻布狄卡出黎殺

阿bu

3層刀5洗

做咩啊撚樣

快啲轉關

呢d乜乜祭真係好 無課都做到3t
屌 之前個d真係刷都廢事

牙電幾號生日 想送邪神比你

我叫尼痴拎埋隻__比你

快轉關

呢幾日發生左咩事
點解TWITTER上見到唔少性轉庫巴嘅

新game 新道具

唔駛啦

食屎啦

OH SHIT

限量版邪神

新設定 點解蘑菇公主係人類型態
皇冠將佢變成人型

呢d乜乜祭係咪冇主線

我都想問黑肉貓貓同金閃有咩關係?

上年就每轉一輪出1次劇情

夏活比佢撚

係呀 今年係垃圾 廢物

上個月咪講左,唔睇又要問

唔識日文

怕有新野抽

福佬型能到癲

BO5

果個18夏啱得一半嘅"舅媽"話有5星騎凱撒
雖然我唔信

好貼切
btw突爆紅A禮會加幾多？

2

三周年到而家課得太多

Lm牙 心臟

轉關前成功+7

132箱4張

台煮漏d比我

六十幾先2張

跌加攻

我又要

大家想新關出咩

出咩料都無所謂,最緊要敵人分佈唔好變321/322

鋼/冰

最緊要識跌紅a

勾玉同鋼/提鐵

凶骨龍牙呢D基本野

一定識 仲識跌埋尼祿

鋼冰

小島係咁放片上TWITTER,DEATH STRANDING好多新野

原來2條片只係日英文分別

七分鐘後又撚狗繼續出相同既料 我賭黑粉

幾時先俾到真正gameplay人睇
一直係度釣人癮

集氣跌爪

末日pizza仔

57得1彩，仲要歪

阿叶撚狗法

有無巨頭掛高寶meltlilth/ caster畀我打垃圾高難
629515915

仲未+10

殺職
刷爆

今日冇低難

I LOVE ST JOAN OF ARC

拉2果個,"壓路機"

殺職
種子+酒

你比蹄鐵我好過啦,種子我仲有500粒

明晒,特登放D垃圾落純卷關

仲以為有冰/鋼

開始刷金銀銅料算

無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄

你又大想頭左啲

ON撚柒鳩 其他關有無人打左

刷啲料算

屌你老母咩2號仔

屌 跌垃圾

珍
今輪刷完金銀銅料先再算

金料 釘 燈

又係垃圾

今次既活動已經完

殺職用咩可以三回
齊格君？

狂蘭

完全唔想刷

48%

又要坐飛機

中二王best boi fgo 2018

我狂蘭冇問題

笑4 我隻5星裝csor終於收友情🤧

熱狗反而有蹄鐵同血淚石....

得bo2又無突爆寶石
用埋miyu禮明仔叉電都有時48%

bo5 100lv寶石

全部都係垃圾

冇曬鬼燈啦

出閪完D英 連續3個活動都無相關素材刷 不得了

可以突破多一張尼祿都一張紅a

d性價比大不如上年

阿基里斯叫nonstop roller

Home office緊
今輪既料唔吸引都係件好事

寶石尼祿擺左係all位
比無打手巴既打用

30 騎章 222
銅料 髓液
銀料 蹄鐵 淚石
金料 釘 鬼燈
卷關 種子 神酒

台主有冇呢張畫師名

開心既係 魚打唷出場 呀婆可以抖陣

用1001寶具連發打殺關有無得諗,唔想咁快絆10 cba同伯爵

開定箱先好過
嬲

咩隊

ON92號仔

今次真係仆街啦
頭2輪推晒D垃圾出黎
即係第3輪關關都正野

第2回合搵一隻師匠降防先

今次仲唔到齊格君發威

影法師

記錯,我搵搵先

升左呢

1lv

想問吓之後再會唔會換關
要預果同石

有馬蹄鐵算係咁

仲有一組

尼托 尿袋 泳umu

chun added

雙孔尼托點睇

用開阿婆蘭仔 番唔到轉頭

各位好友! 突發 孔明擺all位 plz
要有突禮

仲未突到第二張,幫你唔到

冇你好友

illusLonG added

預選仲特登刷絆刷到術尼祿絆10

分幾張黎先啦

聽日應該+10到了

掉垃圾料唔撚刷了

點解要用孔明

1001連發打卷關有無得諗?

尼托雙孔

禁咁多掣 不了

2018年冇人用韋伯架喇

垃圾料

應該無

1寶
雙狐嫁王先86

又無鋼刷,痴撚線

殺生院

50箱第一張

wadiu,即係寶5都唔洗諗扑得滿條NP

殺職比狗屌

頂之前刷唔夠鋼想快刷劵都唔得

齊格君 so rubbish

星之開拓者高錕

不嬲

今輪得釘少過二百，刷住金料算

頭兩日通宵谷咗cba上10技

真。星之開拓者

不得了 馬蹄鐵都係假

一抽到就狂打鋼升左一三技先

差17粒

36粒

卷關啲料都無乜點出,換黎多幾個卷drop
都唔知好定唔好

有冇隊抄？

新卷關用我隊伯爵師匠 3 turn 唔到了

尼托 雙孔

中二王咪3t到lo

要補刀姐

今turn打夠600條針就收手算

蘭仔一樣過到
不過就快絆十

術尼祿孔明雙cba

屌黑呆件靈衣呢

我都想要

屌抽極都冇
幾時有pick

就快100箱

啲撚樣而家換人+12

開50箱已經暈暈地

每次活動都會出現新的物理開箱法
橡皮擦+膠帶，感覺靠譜ㄛ

係都淋病死先

on9

好人永遠早死

一張都未跌

Thanks

Thanks台主 下面有人搵到啦

一張都未撚跌

我都仲未跌

隊+12好貼地人人都跟到,但屌你個閪邊到黎咁多禮

有無得參考

尼托+豆爸+雙孔
雙孔全叉尼托,豆爸自叉+藍放轟W1,尼托W2->自叉+換人衫加攻W3
要補刀但有紅卡一張放頭就一定死

想用 但無

555498954 加左留名

你地班人到底點樣日刷30box？

抽左三次福袋都冇孔梅

唔係現充咪得
利申得12箱

要翻工 不了.jpg

醉愛rinb

寶2伯爵都娼RD2炒車

尼托轟10萬

邊有可能

寶5+雙孔加攻 冇咩問題

福袋靠得住，月豬會上樹

寶2伯爵不夠NP 轉玩寶5狂蘭

無突爆寶石翁

玩gbf算 啲料全部都咁廢

未開箱 已經突滿咗2張umu 但仲係+6

你話尾T炒車都講得通
2T 點炒

寶5技10 RD2唔開減防有次試過得49NP差啲炒

另類5禮

尼托上尼痴

應該係無交破防?
但無理由呀,兩隻剋職一隻打手,是但crit兩張都應該打死條蛇

狂蘭連靈4都未上到
仲未計升招技3

睇嚟我理解錯咗

我係咁樣炒,無開減防,RD2打完岩岩好48NP

你係咪唔夠攻擊力？
點解會炒 我同你一樣配置

無突爆寶石翁差千幾D攻

電波巴隻突滿漢堡cba好正
拎去刷釘

唔贊了

會囂張

我又唔係sonfu

屌得好

我謙虛至上以禮相待

屌左出聲 岩FUCK王打鬼魂有時會唔到49%NP既

有無人認得出

ななお?

YS

個加拿大好正

個增長速好驚人

頂， 差些少NP,3t 唔到

我的旅途由溫洲到加拿大

唔夠np過下場既
用兩張普攻扣下最多血個隻先
易d Overkill回收np

或者bo5

突然咁高人氣

用咩打

一張咁嘅4格, 結果就爆發

電母呢隻臭雞又出ova牙

用IF線黎出?

個作者真係星之開拓者

蘭仔成日就算開完三技同埋SN裝個+NP率都回唔到100%

無玩過 姐係隻野帶皇冠會變公主

唔係分開W1用2004,W2用魔力逆流穩啲咩

返上2頁,4唉講左

你就臭雞

FD list仲有人掛緊夏活禮裝

一言驚醒洛克人

GAY川貼既女仔都係雞

屌

希望大家 respect雷姆

尊重雷姆教教義

係咩

小島到宜家都未有gameplay睇
會唔會爛

笑貧不笑娼

睇班人解畫條trailer仲好笑啦

係咪game theory 班on9仔

蘭

邊撚個再笑我就皇天擊殺

有尼托有孔既參考上面PO個隊六禮啦
尼托 孔 孔 豆爸
尼托用特攻1寶應該都夠力變5禮

諗緊好唔好呢一輪打晒D金同銅料

仲未見紅a禮 ，寶5都冇得玩6禮

得反而係一鳩打晒啲金銀鋼料先 諗住可以之後專心刷box

我要刷燈升酒吞

跟住咁嘅配置但係唔夠力

突爆100lv寶石

金料關好易跌

刷完燈仲要刷心

啲心又係痴線 打極都唔夠用

仲有骨

決定金關當卷關刷算

卡曬心 隻BB 8/8/8

摩天楼の怪人はクリティカルと人型特効が怖いし宝具耐性硬いから通常攻撃でやられる前に殴りたい…でもそんな毎ターン星を出せて自分は無敵を張りつつ相手のクリティカル率を下げてこっちのクリティカルアップしてくれてその上相性有利の術のサーヴァントなんているわけ…

點解

最緊要頭關3隻

可以換女武神

冇

女武神
雪山櫻

i got both

both bo1

哪有鋼

尋人啟示

刷箱都三日前,斬!

唔明刷咩box 活動？

斬啦

有冇fd位？

掛張閃裝落CBA度啦

係,咁大個金閃BANNER無入過去?

即係果個傳承結晶？好有用？
d人岩岩先升到70左右 好似未用到咁

終於跌第2張紅a

我成個LIST得一條友掛突滿金閃禮落CBA到
想趁依家刷晒金料都要係咁F5 FD LIST

傳承結晶係9技升10技用 多多都唔驅

45BOX 先見到第一張紅A

了解 我岩岩先刷到第6rd 繼續刷應該拎到2-3舊

70箱1彩尼祿
邊個夠我慘

箱好似得一粒,仲有就係今次最尾既低難度關都有一粒

無人想要尼祿

突爆寶石 0/1
CBA 1/2
Bo5 蘭B 1/5

係人係狗一個event睇哂

你地指箱係300個禮物代表一箱？

目標300箱
而家60/300

我0紅a呀

OK u win

尼托+12張隊最低配置係要幾多？
豆爸食骨食得太勁冇升爆

神言要叉到60
然後第3turn可能殺唔到，要stun段藏

其實抵佢紅啦
諗諗下 動漫界又好似好耐無出呢d邪氣既公主

骨仔黃金公主

Thanks 3.5T已經好滿足

又係尼祿,連續4次虹都係尼祿,你放過我啦

天使龍ange

ange邊撚到邪

珍 正氣好女仔

上淘寶買X既CASE 眼都花埋

非處唔=邪
做奸既公主又真係好少有

我連尼祿都冇

抽都齊5張

終於100箱

南京事變係邊位手足

一起身比人DEL左好友

明明KEEP住打 咪訓左7個鐘多D

慘呀

想問下點解用FD個陣佢隻角MP會固定係0%升唔到

你肯定佢係FD?

因為你同佢唔係好友

最難捱既5分鐘 死守最後一張信用卡

原來係咁

認錯朋友

跌夠禮了
大家加油

想搵定啲物理開箱片睇下邊款好用,應該打咩黎搵

Del左佢加我
以前應該有你frd 不過棄坑嗰陣俾你del左
555498954

連出兩張彩 我DLLM都係尼祿

40箱一廚房

連出過3張牙

捱過了 唔會相信自己一次Pool可以寶5到 從來未試過突破寶3 搏唔過

招frd子
加左請留名
020,441,896

唔抽唔抽最後又抽左

晴天巴
以前應該有你frd 不過棄坑嗰陣俾你del左
加番我ok? 555498954

data !?

週任

950326769 仲有1個位

Noice Added

想問下尾二個關燈同鐵釘掉落高唔高 兩樣都好缺

都幾多下

個個都一車車寶5 點跟

黑貞喺bb面前又變左粉

我唔係要抽你囉小刑，俾返奶光黎啦

唔鍾意咪壓佢膠

抽到出無名靈基咪可以換奶光

好快出黎殺撚左你 利申小刑寶2了

我今日就用小刑入去平A既!

自己csor 冇10 技真係好on9又要等A卡

勁撚好用!

屌 連跌四張尼祿 食屎啦

晴天玩fgo 玩到癡左線

你地就痴線!

我愛小刑!

有冇人制止佢唔好再課金住

冇文西點6禮隊

痴撚線 你地點先信我真心中意小刑

點解要聞西?
尼托,豆爸加雙孔咪得

文西一砲就死 尼托唔夠卡一定殺唔到

早知吸毒都唔玩fgo

41箱終於有紅A

又睇左一次你叫咩名

文西點變多50NP

wnb

咩呀 雙孔咪加左40 文西自己50+每turn加

正呀

點解唔升

唉屌 肯出紅A未啊

要串2次藍chain

睇左d技先啦

叫春未

未打到鋼關點升?

而家即係去打主線

爆石打

獸國王女啱啱開波

都就快由草食系變絕食系

六禮喎

食已絕

係呀 孔明咪加40 佢自己加60

1wave豆爸
2wave文西
3wave點

2技每吞加10

佢全部作品都無感覺 最精彩既自己演出過了

佢1 2 WAVE都用尼托

尼托 文西 孔 孔
第一個reply已經講緊雙孔

377 831 015

求CBA

尼托自己一發
文西自己50+20，2隻孔明100，差30喎

最後要皇女加換人裝先3T

係咪用得術師匠多呀

哦，原來咁
谷晒落尼托2炮，之後文西70+40

仲想課多1pack

但得返70個金果
課完唔知抽左佢定食彩果刷好

冇得both就黎剪卡

利申bo1左金閃已經

冇FD子

要唔洗補普攻好似要寶3

有冇咩心願未了

我隻文西連寶都未解

都冇咩既... 要有都有 又唔係追bo5
硬係bo1金閃唔夠力咁 雖然都唔係差好遠

+1

得寶2，補刀算

應該係得文西 尼祿係唔得既

屌,好想返去殺咗幾分鍾前既自己
手痕射咗果30石落海

寶1+無六禮

終於見到真人 我成日用你 唔好del禾

五禮鳩射算

寶0

文西轉水泥

你會差10np

文西唔係都差10np咩

有黃金律

2招有3T 10NP

SKILL 2
黄金律（体） B 冷卻8回合 靈基再臨第1階段
對自身賦予弱體無效狀態(2回合) ---
┗賦予每回合HP回復[Lv.](3回合) 500 550 600 650 700 750 800 850 900 1000
┗NP每回合增加(3回合) 10%

quote次出黎費事你地loop幾廿頁

有緩回

文西即刻310先

尼托要寶幾先補刀殺得死 ？

文西都就絆10

我寶五補刀都有時差幾百

係喎,不過算啦廢機用唔到換人衫
+10射3turn算

寶1差萬幾血左右

寶3串埋ex都差幾百

點解我寶5會差4萬幾

計埋補刀

要自己4張先夠殺

kekekezia added

小薯都係慢慢刷算

老老實實 換人+孔分分鐘夠你-1張打2場

禾覺得今次最衰都係仆街鬼燈關，一衰就回唔曬np

而家用緊術尼祿+雙cba+孔明
第一turn有尼祿紅卡先3turn到

打夠升埋10隻五星就算

無尼托?

540箱

Zeta added

無

瘋狂刷釘

點得出嚟

咁樣刷券仲快過用中二王刷

騎士章係咪咁低機率呀...
搞到無哂心機都係去刷卷

有得刷自己需要既野要病哭流涕謝主隆恩啦

流緊啦, 把口唔到我控咁既之麻

4-5 T
唔洗轉人 +6
差唔多了

Ozil

用換人衫，又要禁咁多制，會比人笑。 好似係

Load個下攞命 所以我都唔用自爆弓

尼祿

Zi-o真係見到原班555

amamia

自爆弓要排岩後備人
都可以load得比較快
但換人衫就真係慢到閪咁

乖乖地用中二王咪算囉

你班垃圾無飯食做乜唔据扒? 乜得你地咁撚豬嫁?

換新手機LOAD快D 好似係

未升豆爸嘛，咪唯有用住自爆弓先

梅林 噢啦噢啦

第一round無腦平a算
D怪又唔係多血

唔計箱突第一張尼祿

點會差咁遠

部機廢囉

到底有幾多人禁錯制

點解出極都係尼6 我要紅A啊屌

玩fgo唔用iphone xs會比人笑
p.s.日日比人笑

咩啊，唔係講緊上晒啲buff俾梅林屌打以藏個高難咩

個個都刷到精神錯亂了

條片下下3 chain, 我有d 想知佢打左幾多次

升lv了仲未見彩虹

BB醬鎖卡呀...
係要洗入場有三色梅卡

荷包鬆一口氣 我唔信下一個Pool仲會連落去呀

哇！我立即...懢返啖氣好過

打撚死人

刷到3點瞓算，仲剩番百幾粒石唔知活動完之前清唔清得晒

個個都係掛CBA

我有掛孔明啊

我中意平A多D 唔洗望咁耐個Mon

唔好咁快又立flag啦
雖然下個活動真係17萬聖，銀包有得抖

哇 又跌紅A禮裝

再跌紅A禮裝 短短兩分鐘跌兩張！

精神 又跌第三張！

晴天巴之後到神父痴線

但係點解我個box入面冇左d禮裝
係咪有bug

List入面既佢都一次過連住出完咁濟 阿為 黑貞 唔會咁快復啦
起馬都新年
扶他都過埋年先有嫁啦 安全

同我打比你大佬 馬尾

連嫁尼祿都安全渡過

有無得食尾流

食你老豆 比翻d禮裝我啊
300場都黎

300場冇彩虹咁少

活動中要走去普通關刷凶骨 是否可悲

已經養生左2日

我都就黎養生

希望2號仔下次識做,
比埋幾粒鋼我靈4埋手上最後一隻

2號仔仆街黎
肯定又撚狗

要weak返四日

屌2條體得1粒凶骨 呢隻Game唔撚比狗玩

突破到+6既世界線

我仲未欺騙到世界

夜了 ADN-041

借埋朋友+2先上到+6
40箱冇彩虹

same

已經狂洗+2 fd

但自己一張都未突到

105金果開活動加埋活動出既宜家得返70，lv都升左3次
仲未見過一條彩虹究竟係咩事

130->70金果

就黎可以返去繼續打主線

打埋呢70個果我放置了
打到想嘔

彩虹即係咩黎

發彩虹光既寶箱

有珠bb

跌穿左一日平均廿箱既小薯線

今日都打唔夠10箱

冇2004是咪用元素劍都得

屌原來又唔夠料升

而家練緊幾多隻5星

4，5點已經冇曬人

啱啱4場刷骨場場有
d彩虹去曬d骨度了

其實依排無乜時間刷
而且料又唔吸引
完全無心機打

我為左肥同qp
唔係我都去左推主線

如果下round都無乜野刷嘅話
我應該最後只會打3/4億QP返黎就算

週圍行下睇下風景好過

P站好撚多庫巴性轉圖

邊個set到條線咁高

啱啱先打夠十個箱

掉

揼完再用ipad刷睇下會唔會出

刷咗2x箱一條彩虹都未見過
垃圾game

I know that feel bro

呢個慘囉...

冇農具打金料一場得十幾廿粒
打到完活動都儲唔完

諗住刷釘升技
淨係靠fd +2刷到換晒啲嘢都未夠升1lv技

未能+8的玩家
捨棄

4pack先出奶光，又唔出寶石翁
抽弓閃都無咁嬲

4pack有仲想點

原來你同我搶骨

一張無寶石翁，好多角都用唔到

佢其實係咪本身鐘意mario
利申無玩開

成日都咁早起身

俾姪仔嘈醒左

侄仔：叔叔夠鐘玩fgo啦

慘呀 同姪仔一齊住 咪會搞你d玩具

過幾年先會啦
依家係一個BB仔咋
不過佢係幾得意

終於5凸
可以用全禮裝隊

中秋都要番工，真節隋

阿比支持我

紅日聽日先係wo

今日係中秋啊

坐咗幾耐
不嬲正日無假

正常人今日都要番工聽日放架啦

希望有得早放

原本有野約左聽日
不過佢啱啱SD WTSAPP黎話個新仔搞錯日子，叫我改星期三

4點

1分鐘都咪撚旨意有得早放 垃圾公司

做哂野就可以4點走

唔知今日係咪冇人返
仲等緊同事開門

公司好人
今日就放假

其實電姆係高層

係我錯覺定新一輪卷關啲DROP少左

仲未知有冇得早放

又多30條體

依到有冇人為速刷去升齊格

通算千二日會再派多30石

每50日有30石牙清

琴日連出4張尼祿 嬲到想扔爛部手機

屌佢啲DROP少撚到
予選果陣明明平均一場14個drop
依家得12左右

齊格果隊,頭TURN起唔到藍CHAIN就FAIL

2號仔縮水

呢幾日打晒啲三色料囉唯有
抖下個人算

要換人，不了，仲要第三波唔一定殺到

用返狂蘭CBA*2好過啦

我無睇過條片，但係如果要綁頭turn藍就食得屎啊

速刷仲要撳咁多掣左度右度

得4張裝想跟都跟唔到啦

巨頭點會跟唔到

佢唔跌都冇計

CBA即係咩

超齡魔法少女

術師丈

魔法BBA

岡田點打好
佢D BUFF咁 打佢要用好多時間.............
第2條血仲要百幾萬....

葉仔體諒做節唔出高效關

直頭料都唔出刷殺石

AVALON劍聖

我黑貞梅林孔明過

其實最仆街係佢D顏色抗係第1HIT就上, 我用三藏寶具咁多HIT, 後面D HIT數全部低傷左...

用唔同色卡破佢特防就得

人地有寶具抗性

難打就唔係難打GE....BUT打佢真係好晒時間

AVALON劍聖3TURN收佢皮啦

比張特攻裝梅林
普攻三色斬到完場（用綠/藍尾卡）

梅林+BB
完

刷釘啦

首先你要有bb

戇鳩到震 頭chain要綁藍卡 尾關補刀要有crit
我用尼托唔好洗用呢條躝癱？
剩係入關有得望住尼托個屎忽打丁我已經諗唔到有咩理由要用條契弟

爸爸

無BB咪自己3SUP拉FD BB

又玩人狗線

換晒啲料先
好多人要用釘但最難果隻RINB已經搞掂左

2018年都重係缺塵

缺牙骨缺到傻

証 骨 塵 牙 鏈 針 髓液 釘 子彈
種 燈 晶 蛇眼 雞毛 齒輪 廢紙 紅水 蹄鐵 騎章 貝殼 玉 冰 鋼 戒
爪 心 鱗 根 角 淚石 地溝油 神燈 智慧蟲 金毛 膽石 酒

第3輪真係好刺激

幾時出第3隻奶光

無BB

梅林

骨塵冰鋼戒多多都要，要升CBA女武神泳貞
其餘都應該仲有100舊左右

竟然夠牙

我估卷關會係2隻F職+大香香(雞毛)
然後有一關係個名會叫女武神的飛行

牙冇左啦點打呀
啱啱先話唔夠牙

得一個掛突滿金料裝點刷

少食多餐

狂刷 2d出黎

快d出第3隻奶光就好啦

咁俾上司望著 點刷

同佢一齊刷

邊屌上司邊刷

決賽尾關100% 大騎士章啦

FGO撚狗方式

騎章咪出現左

以前都好似未試過一樣料出現多過一關

新人事新作風
雖然2仔派石爽手D
但我覺得佢成日陰陰濕濕咁改D細位

已經停止刷箱

後輩醬強攻
月曜日のたわわ その１８８ 「『月が綺麗ですね』」

有冰有鋼未啊撚樣

下次出場應該係事後係床上面

奶子

唔係唔un呀

我唔貪心, 尾關龍牙我都殺

皇女需要寶解

畫到咁纖細簡直侮辱

龍牙第1輪咪出左

台主有無位 好似無你好友

今次卷關垃圾到
打住金銀銅料先

券關d券有時少撚過金銀銅 on9

內田真X升level快到

🌈‼️

可以突第2張了

就快80箱，仲係見得一次🌈

仲要歪

失敗卿今期好撚串

佢啲運去錯地方咪由佢

唔公平

好耐冇彩

講野唔好咁難聽

眨下眼就見你144

神父，有罪要點解決

報左驚先

今日唔去睇live 希望升到145

刷釘關D券真係跌得好少 但係金凜仲要40支釘

想150？

想打齊5張突爆禮裝等最後

好勤力

我諗住刷到150lv停了
我呢兩日刷左1600m經都唔跌一張

唔知邊條on9諗會跌埋加攻禮

呢次活動真係任跌
突爆兩張係基本

加攻裝實室太好用了!!! 真係想突爆6張一齊入場呀!!!!

本身加幾

唔怪得你冇5*中

+8

呢個post啲人成日笑鳩紅A
呢家有報應了

食完藥心跳加速左廿幾分鐘 會唔會係藥物敏感

所以d高難我冇乜點打到
等就完睇下有幾多張尼痴 塞曬入去硬爆

咁你+10未

你條撚樣例外
抽野跌禮都係歐洲人

笑4,我呢D無名小薯都多過你

全部收聲!

明白

我4點先入場唔係我

我打到5點

我想+8

you win

YOUTUBE條友+12係咪痴撚線

比個再慘d你睇

Siro games？

後面

金料關點刷好

全紅a

YUP

蘭仔NP衫
2t先用3技

用元素劍3技係咪可以唔用蘭仔3技

用20NP衫唔係2004衫
對面狂職撚屌太多,NP率唔太夠/要預先斬隻鬼一下

嫁王

卷關即係ok？

哇! 皇恩浩蕩呀!!! 有得早放呀!!

全公司放5點呀!!!

屌你老母我咪放5點囉!!

我有得早2個鐘4點收工, 好撚過無...

放早兩粒鐘 4點

依家收

刷到36箱終於可以+7

放全日

我就真係唔明你地點解唔同公司共同進退
公司比你地早放你地竟然就咁走左去?
年輕人唔好忘本

老細想幾點收到得

又係抽示巴既時候

有無人轉熱狗師鬆

外勤工作 做完野就收工架啦

rich

頭先一入見到日本仔出彩虹點知係尼祿

幾時整個黑肉pool想要尼托

抽黎J？

1001 太黑不了

pu 尼托同示巴夠

唔通為左取西經咩

抽黎聽故仔

都好

1001不了

冇BO5尼托點+12

+12 .gun

我要尼托呀

有bo5 尼托應該易過+12

晴天巴抽就一車車咁出
我抽一隻都未見過

長髮又幾正

電姆係奚...沒事
當我沒講過野

大家當比個面我 唔好串雷姆

係姬係公主

37有咩喊

咪係，我80箱都未跌過紅a

原來大陸同胞都有呢個問題

明明係你最唔尊重
攞雷姆土人做賭注

我地連登水瀨祈fans協會愛祈力分支
你敢嘴？

唔撚係掛

冇錯

有咩成員啊

教會班底+一眾星級會員

40 箱連尼祿都冇見過

5箱兩彩虹🌈

繼續+4

有冇愛衣會

咁大穫

我地暫時只推90後聲優

你個fgo壞左呀

我見過1次咁大把

被詛咒既男人

52箱+換晒料都未見過🌈

搵左幾分鐘都唔見有csor帶漢堡裝

個pool冇人抽

本身已經要肝
唔爭在

我有抽

我轉比你

得一張

你要刷咩料都可以叫我轉比你

一下都無抽過金閃Pool

抽示巴點知出其他
dllm

我刷完燈刷返卷關

我夜晚再刷
有啲野做

漢堡留400+換3種料仲有咩換
唔係為左刷釘都唔會打果關

為左金狗同戒指姐

漢堡既價值=戒指
好彩係平料
40一戒真係唔想打

你刷釘 刷到咁上下都夠換啦

風吹雞蛋殻
財散人安樂

仲係冇見過彩虹...

生我者父母
知我者唐兄

希望第三輪有雞毛 冰 鋼 戒 骨 心

比村奇石

主席我想點人數

唔得 假如咁易比你刷
咁我地之前咁辛苦刷fq係為咩
絕對唔可以有

咪係

魚蛋論

早刷早享受

咁唔洗出活動啦

買撚完700蚊卡先見到有平卡

開個鎖鏈比你 等你贏葉狗20體

太大唔好睇

我食埋你嗰份

抽成點

未

貼圖又唔貼link

2018年

仲有人未睇過

邊睇H動邊刷FGO

貼公主戀人出黎做乜9

f/sn外傳?

天國的第二集

早排睇過啦

係

真係有人未睇過

屌你

icon呢見咩衫黎

公主仲未有

洗完牙舒服晒

屌你老母留D人係公司攸乜

屌你老母留D人係公司做乜
都無人做野嫁啦

假膠咋掛？

走啦

白撚線 我不嬲放5點 今日全公司放5點 叫早放

白撚痴 我不嬲放5點 今日全公司放5點 叫早放

咁我點呀

叫準時收工

我應該要放4點 即係而家應該要放得 屌你老母

嘩隻和服櫻好靚
不過屋企無櫃擺,睇咗當買咗

走啦 邊個敢話你

膠層

無人無物既老細

拉埋老細走咪得

老細請唔請人

庫巴姬成102萬條tweet 痴撚線

出名既畫師其本上全數加入戰團好難唔爆

我話無人無物既老細敢話我

已經109萬
twitter碌極都係

開定d示巴圖幫手召喚先

我覺得最原版設計個個真係幾有諗頭 庫巴姬
黑色公主衫+sm狗帶

又騷又黑肉又有貓貓

有冇漢堡禮裝CBA FD子可以加一加
成條LIST得虎牙同電波兩個

ID:486 780 419

係時候點人數了

又一張尼祿

係屋企bbq點計

25箱5條彩虹得1張C.K.T

BBQ +1

中秋你注定一人，冇節日又冇氣氛

要出街做節 冇得刷fgo

現充

最憎中秋節出去 又焗又熱 Don't know do what

下一隻尼托

個個pool都課,油王十香

. gun

你想出去焗定對住你老母

發神經點解要我避佢 聽講我先係屋主

下年我搞翻壇fgo bbq

訓覺算啦

真
趕佢出街

同屋企人食飯
然後俾人問點解仲未有女朋友時間又到

係就快

搞啦

中秋唔係陪家人咩

我最中意答呢條問題

究竟係班親戚冚家鏟先定有女朋友先

點答好

老婆都有幾個啦 3個月轉一次

點答

得一個，仲要得返我一個記得

指撚住老豆老母話比佢地累到唔敢拍拖結婚
驚拖撚到人 折墜呀

批鬥大會

個聲優我嘅

有刷骨場咩?

有
15體

仲有石追唔追埋酒吞好

好似上年山翁咁延期
希望有料到唔再係低難

我成日都咁講
屋企都未顧掂真係咪害人

高難度都延

巴打咩Id

多人到 全港仆街老細放5點以為皇思浩蕩

笑撚死

唔係5點開高難

追奶光好過

delay

It狗逼撚緊巴士

中秋我注定一人

有bug延期

有無薯條師匠啊

連低難都冇

咁去馬啦 唔用得都j得

早放工都沒用

IKTFB

高難度今日要ot 番唔到黎

遲撚過平時 屌你老味

周圍塞塞下 屌你老母我睇你一陣揸車塞個陣車在人在車亡人亡

庫巴姬之後到大鬼姬

陣間買幾條螢光棒玩下先

大時大節一定要揸架爛鬼三手車威比親戚睇
哈哈哈哈哈哈

拎把excalibur 出街斬爛人地d燈籠

各位中出節快樂

要煲埋蠟先似mk

g持 懲罰下d死現充

死Mk
你就係度中出
我只可以打飛機咋

我尋晚中出左奶光

#:

玩蛇魔3

人中出呂布

正

得番50個金果

食彩果咪得

加左

打埋個飛機就繼續刷

有冇其他驚好玩 刷到悶了

圖呢 我最like大鬼

accept左

Oh shit

上邊係邊隻黎

萬惡皇冠

點解任狗求其出啲野都咁大迴響

好快有本子

就咁睇好似係食人花

打手

其他幾個非人角角色都蘊釀緊

大鬼

這個世界已經不行鳥

搵到工未呀
有工返未呀
畢業搵工搵成點呀
見左幾多份工呀
求其搵份做住先囉
仲未搵到工呀

不要再說

一拳一個

返緊工定做緊野呀

我啲親戚好少講呢啲，我都算好彩

已經免疫左問我工作問題

慣左營造到自己好霉好撈唔掂 但又係某D位比班友知不愁衣食
少麻煩

Rlue 34既法則

有冇女朋友呀?點解唔搵返個？洗唔洗介紹邊個邊個畀你識呀？

講就叻 馬上介紹返過黎睇下

把柒咩 班人搵個細既做箭靶刷優越

中學個陣咒你上唔到大學 大學話你出唔返來 學士又話佢地phd碩士幾撚有用 攞埋之後又話讀咁多書搞到無女冇仔生🤷🏼‍♀️

唔搵工做下的確係好悶 但係搵著份閪工又要局住走

好彩屋企斷六親咁無呢啲應酬親戚既煩惱

想安安靜靜刷個箱都唔得，班仆街親戚

實有架喎 princejoyce級數你食唔食先

今日有無高難？

又*

然後就會話最緊要心地好 樣衰都唔緊要

未有住，話出左啲問題要delay

其實都好快過 每日搵多幾個國家劇睇下 打下機 求其搵野wiki下 睇2本小説
又一日

下面嗰張年齡制限

最慘係mo chin